老母唔知聽乜人講重注買左俄鋁

成百萬掉落去一隻度，勸佢仲話我唔識野

短炒

馬清愛股

樓主等做富二代

all or nothing

我本身有錢過我呀媽囉

俄鋁爆上十倍我呀媽都唔會夠我多錢

樓主老母幾錢入

不過俄鋁始終都會解除制裁㗎啦？

馬生

佢唔肯講，不過以時間推算佢嘅均價應該係$2.3到$2.4左右

有人可以咁肯定嘅就唔會兩蚊啦

咁你驚咩，碎紙黎姐

哇大佬！佢輸晒d錢臨老要我養佢呀！！
大家感情麻麻，咪玩啦屌！！

因為得散戶買到吖嘛

比個機會你同你培養返d親情呀衰仔／女

大戶唔識得學我老母咁鬼鬼鼠鼠去細行開戶口買嘅

2.3入 早兩日2.1
都係輸一成啫

如果買大媽最愛700 5 內銀
呢幾個月肯定唔只輸一成

如果咁計 你應要請馬生飲茶

一日唔爆上佢一日都佢唔會走

幾十，幾百億點用你個方法？
美國知道會點？